林鄭月娥到訪天水圍警署感謝警隊努力維護法紀

行政長官林鄭月娥，在未有安排傳媒採訪下，到訪天水圍警署，了解近日警署設施受示威者破壞的情況，並探望駐守的警務人員，她感謝警隊在非常困難的情況下努力維護法紀。

林鄭月娥又在食物及衛生局長陳肇始陪同下，視察天水圍新公眾街市的選址，及到大圍了解街市改善工程進展，她說，會在十月公布的施政報告中，提出更多改善民生的措施。林鄭月娥在行程中與多名區內居民交談，居民對社會議題表達不同意見。

落閘既警署

林鄭真係開始進攻
開始想洗返靚個底
各位手足加油

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

快閃天水圍 影完相就走

落閘嘅警署佢讚揚
根本與民為敵

喂 收皮啦屌你老母
簽撚咗visa入國未呀仆街

入撚完天水圍警署不如去埋元朗
西邊圍南邊圍握手啦
柒婆

林奠成功be water
浦頭一陣即走

要向佢好好學習

白衫：請你跳落去

三年都唔得 佢太自傲

7.21元朗黑夜已經一舖輸清狗狗百幾年聲譽，一日無獨立調查一日都會比人質7.21元朗黑夜點解唔告暴動同點解唔即場拉人

點解無手足圍佢老母

快閃扮落區

潛力圖

今朝有巴打影到相，但無手足搵到。個巴打仲要比人屌返轉頭話fake news

作為特首 柒婆連企都唔識企 駝哂背咁
唔好出黎獻醜啦

張圖搞到林鄭好無氣勢, 好似寒晒背咁, 新聞處d人既係唔係玩佢架